點解台妹可以咁正

屌我真係唔想再講

樓主老母仲正

樓豬老母塊閪好撚臭